
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Car beaucoup des configurations , des distributions de la campagne , qu ' elles soient d ' origine humaine (le système viaire , le parcellaire , le bâti…) ou naturelle ( l ' orographie ,  l ' hydrographie , la végétation…) , sont aptes à accueillir une forme urbaine .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Car beaucoup des configurations , des distributions de la campagne , qu ' elles soient d ' origine humaine (le système viaire , le parcellaire , le bâti…) ou naturelle ( l ' orographie ,  l ' hydrographie , la végétation…) , sont aptes à accueillir une forme urbaine .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Car beaucoup des configurations , des distributions de la campagne , qu ' elles soient d ' origine humaine (le système viaire , le parcellaire , le bâti…) ou naturelle ( l ' orographie ,  l ' hydrographie , la végétation…) , sont aptes à accueillir une forme urbaine .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ beaucoup ]
epistemique :: 1 :: [ beaucoup ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ beaucoup ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ beaucoup ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Car beaucoup des configurations , des distributions de la campagne , qu ' elles soient d ' origine humaine (le système viaire , le parcellaire , le bâti…) ou naturelle ( l ' orographie ,  l ' hydrographie , la végétation…) , sont aptes à accueillir une forme urbaine .
No features found.

